「真。國際戰線」扮5毛 恥笑美國 搧風點火

PUSH

PISH

玩撚左半年又同你講？

玩到成個subreddit都識我fucking commie shill
神僧鬼厭

咪撚懶聰明啦，ip都唔洗check啦
年輕人做野咪成日諗旁門左道

玩污糟手段你背後都要有個龐大既勢力back住
比人踢爆左都可以厚面皮無限否認
如果係民間勢力既話你比人踢爆之後就即刻玩完
況且我唔覺得連登仔扮到支那人 而且支共網軍好多mon post狗
你出完post已經會比人cap圖 甚至將佢地自己做既野都spin埋落你到
用下腦先

唔需要做呢d野

成班五毛小粉紅做緊啦
做小d野係咪好困難

集乜野團
你自己做撚有人知咩
唔係開個個POST前都要同人講 ：嗱我扮緊五毛
再者俾人知？THEN？
你都知五毛有同樣手段抺黑香港人
你奈得佢何？

咁大個人自己諗啦
玩膠有撚用咩
無能力咪過主 留俾其他人做

對家上撚埋UN 騎刧你意願
又請老臨 抺黑後生仔自認收錢。後悔
大撚把外國人信
你就永遠屈係自己ECHO CHAMBER到自HIGH
上TWITTER睇下現實啦唔該你

無限否認，賊喊捉賊，中共都係咁玩

政治潔癖撚真係好撚煩

低級紅 高級黑
中共官方教埋你點樣玩

我地香港人行得正企得正 先唔會用呢D旁門左道

收收埋你啲老屎窟語氣，好梗耳。

heard of VPN
fucking boomer